IPhone 型號討論區

有冇巴打絲打可以提議下用咩型號既 iPhone 好啲 thxxx

iPhone 4

🌚 咁舊？我以前未用過 iphone, 所以最近想試下🥴

12 pro

8plus真係機皇黎
有touch id size又fit
電夠一日正常用影相唔差
最緊要而家買唔貴

認真答你 iphone12 價錢比較合理 功能唔會差過高一級嘅pro太多

有新買新 其實apple一年先出得嗰一兩部 你頂多咪買上一年嗰部 都唔會揀iphone7嗰啲㗎啦

上年3部 11 11pro 11pro max
今年5部 se2 12mini 12 12pro 12 pro max
點撚樣一年出一兩部

我有 frd 話 iPhone 11 好過 iPhone 12，但係佢又未試過，所以我就仲諗緊
P.s. 我係手超細既人😹